====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Avec les concepteurs ,  l ' équipe de maîtrise d ' ouvrage constituée autour d ' un projet est faite pour être une espèce de collectif intellectuel agissant , capable de développer toute sa capacité pour assembler les autres intervenants , y compris les services techniques , qui peuvent avoir un rôle de conducteur d ' opération ou être intégrés à l ' équipe d ' ingénierie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

